[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(36)

屌晒你地全部人

好明顯覆完1000之後個post係會停頓左

呀郎兄佢覆覆下唔覆先狗

你講咩呀

開PO的機會是留比大家的

情郎很好人的

又bin

屌你好狗

好野梗係記低

我留名咋喎

狗黎架你

菇菇 跟一世架喇
除非...

仲有2日

溝到台妹記得要報告喎

話說今晚我老細打黎叫我整好d文件
：老細
：我

：你有心理準備聽日直踩，因為聽日可能SL
：你聽日請假?
：睇情況，可能會

點知悲劇發生，當我借同事電話打俾老細果陣，突然睇到其他同事圍內既whatsapp，個老細仲話:「搞撚錯，聽日xxx又放假」

我睇到火都黎，請SL幾時開始變成一件錯事。此外，我而家通知你，已經有足夠時間調動人手。你咁講係咩意思?

你對我有意見，點解當時唔同我講?而係自己圍內whatsapp同其他同事講?

但最後，我諗到自己禮拜三放假，都係唔好搞咁多野，睇完醫生先返工，費事變成同事口中既「閪人」

7號先去喎

睇完Dunkirk又俾人激一激有少少心情沈重

岩岩睇番相機先發現我已經好耐無令到你笑....... 我好掛住你

五星級大鼠好正

講定先=on9
經一事長一智，當買個教訓啦你
利申：試過講定之後比人當事假然後扣撚左我一日假，自此我永遠唔講淨係射波

我做唔出，可能我太著重同事感受
忽然發覺做pt仲好，SL唔駛交醫生紙

到時再提你

依家係

韓妹streamer好正
[black]應該話好多囡囡streamer都好正[/black]

巴打返服務業之類？

[black]美女不分國界 [/black]

痴撚線腦細
請假咪請假囉有醫生紙 夠人維持到咪得
d腦細硬係鍾意比說話人地聽
on99

係呀，捱埋9月就脫苦海，可以專心做自己想做既事。

唔記得同你地講，舖頭本身唔夠人，只係上個禮拜派左兩個新同事，而果兩個新同事禮拜五就要調去新舖

其實你冇問題 做嘅野合情合理
只係你老闆處理手法有問題
捱到9月之前都要受下氣架喇
加油
鋪頭本身

咁好快姐 一個月轉眼就過

一個手殘負皮左

聽日返工喇屌屌屌

我次次返工都係毒撚mode 識唔到人

intern已經算識哂啲人

返咩

我返工不嬲都毒撚mode
識到人啱傾咪識
識唔到咪做自己野

即刻嬲左

約倒女s未？

佢地有晒小圈子，我好似個外人咁
同埋我返工做野好少笑，所以無乜人理我
試過偷聽到人地講我「哇佢真係唔識笑架喎」

sorsorsor

有左既定印象就好難改
第一印象好d就會好過

邊緣人
咁個個返工為既野都唔一樣既
一定要賣笑架咩？

我下份工試下一開波扮到好外向咁款先

唔約啦

我嘅笑容淨係會留比我重視嘅人

唔洗咁格硬嚟架喎

agger
我先唔會為左融入佢地係到賣笑呀

自然d就得啦 唔好做奇怪野 正正常常
有咩可能會唔鍾意你

下不為例

啱 唔做番你自己都會好快攰

知道大佬

真係做自己我會變左做劇毒架喎
我試過唔想同同事一齊搭車而呃佢約左人之後搭遲一班車

我都缺

算你啦

我都試過 費時對住佢地

洗唔洗咁啊

越黎越唔知自己做梗乜

我之前扮有野做之後同左另一堆人去同一個party

做咩呀？

嘩屌 世紀尷

唔知啊菇菇 係有個咁嘅睇法

男朋友準備紋隻老虎係手臂
但我唔係好識欣賞
我覺得我同佢好多野既價值觀都差太遠了
想分手但唔捨得
我覺得我會阻止佢做自己想做既野

好彩冇撞到
同我flatmates一齊去 佢地夠高遮到我乜柒都睇唔到 應該都冇人睇到me

我好鍾意紋身
有時相愛唔係睇雙方似唔似 睇磨唔磨合到啫
你會諗到分手依步 價值觀只係一個出師之名

因為男朋友係啲metal band仔
我就無咁既嗜好
所以我呢個case就有少少極端

metal band 仔 我嗰範
你又有咪音樂興趣 ？點解同band仔一齊

本身個價值觀有啲唔同
世事都係取捨
佢可能會為你放棄紋身
你亦可能會為佢放下執著
你依家係完全接受唔倒定點？

Band仔性格我都幾明 尤其是metal 佢覺得啱就會做 唔會改 但唔代表佢唔愛你
Metal佬係粗心硬頸啲 唔會變 如果你真係頂唔順 可能走會更好

我唔鍾意音樂架 我算係運動/毒毒地打機個啲女仔，純粹只係相處開心就一齊，不過就唔係好跟得上佢啲fashion sense 平時都當無事，係啱啱佢無啦啦話要紋身，有少少過左我底線，我先咁矛盾

如果佢一定要走metal路線，紋身釘環呢啲真係少不免 所以我覺得我唔會阻止到佢，反而覺得我煩緊佢
我就唔係好鍾意自己男朋友有紋身既..暫時未接受到，可能遲啲我會得

但係唔捨得呀 平時相處的確好開心
只係無咩共通興趣咁

咁呢類嘅底線就佢而改又好似唔係大問題嘅
只係你真係要諗清楚
好多野唔係一個愛字就可以繼續倒

metal佬應該就唔會變 紋身你講得冇錯只會越黎越多 遲下仲可能紋到上面

多謝你地兩位，我講完出黎真係好左啲 我暫時都未知我跟住會點做haha，不過真係好多謝你地肯覆我

做咩決定都好 有時間返黎滙報下

舒服啲就好 最緊要唔好鑽左牛角尖就得

呻乜
係咪你 入過我一個post同我吹過水

依個我反而冇印象
有咩想呻

屌 講啦

絕交係鬧翻左定係冇聯絡咁簡單？
前者無謂啦 除非你有合理解釋/就佢、氹返佢
後者一試無妨

咁就唔好搵好過搵啦 出事架嘛
一係你當俾多次機會 撩多佢一次
都冷淡就自己死心啦

點樣同另一半反應性生活唔協調好

乖 接受到就最好 唔好困住自己

你巴定絲 有咩不滿？
我同另一半依方面講得好直
你地係咪好含蓄

有冇人聽我呻？
朋友介紹左個fd 算好傾 但係又咁岩人地屋企有事
個mood唔係想拍拖住 佢本身又好鐵壁
我重應唔應該努力係d未知有冇可能既野到？
努力左一段時間 都好似冇咩好反應咁
再努落去好似做左傻仔咁 但係我又好想試下
同一時間又有另一個女仔好主動想認識你
但係我偏偏又對佢冇咩太大興趣 但係我又想拍拖
點解上帝 永遠你想要既野 佢唔會比你
你唔想要既野 佢偏偏就係咁塞埋泥
我想拍拖有個伴姐 都咁難

巴吖我
其實以前ok 係呢半年開始愈來愈少
近2個月直頭無
開埋聲都話唔得
都唔知仲可以點講
我最驚係講完佢發脾氣 之後更加無mood

依啲野光明正大同佢傾啦
但係有冇留意到感情有冇出現裂縫啊

唔好為左拍拖同個你唔鍾意嘅人一齊 咁樣好自私
前者你試左幾耐先
我試過十年都冇結果 又試過好短時間令個好收埋自己好硬勁嘅人同我一齊
有時試真係未必得 但唔試又唔會心息
你應該自己觀察 到一個位好明顯係冇路行就離場
依啲位係咩位外人好難講 但係你局內人一定感覺到
但都可能你行多陣有好結果
愛情除左講緣仲有份 你遇到一個人唔代表你一定得到佢 睇開啲啦巴打 唔好咁灰

巴打都講得好岩 另一邊我都真係唔會一齊 自己知
而個一邊 我都重想試下先 因為都唔係試左好耐 岩岩開始 最多唔得咪走囉 冇計 勉強冇幸福 多謝你呀巴打

加油啊 good luck

而家先知道咩叫「得閒死唔得閒病」，做服務業真係慘，舖頭唔夠人，連SL都唔放得。

我係度諗:「唔通我要做依d工做到60歲?我唔想呀」

係架，我都做過，一個人頂兩個人，所以做左好短時間就走左

扮工中

突然又已一年

期望再會面

新post留名

依家先上水

要返工嗎

自由放假

你都講得啱嘅 只係我自己唔知點解咁姐

唔好比佢落 落得一次就會有第2第3次
會慢慢變壞

一個人唔會因為落幾次bar變壞
有人會係因為佢本身就有個壞嘅心 落bar只係搵左個位發出黎
乖乖女變蒲妹嗰啲一係佢平時係扮乖 一係佢on9 蠢女人都好易俾人呃走
愛一個人都應該大概知對方條底線 佢唔知或者佢唔理嘅 根本無心維繫感情 依個人不要也罷

apink9月演唱會

恩地呀～

睇佢落吧咩心態架姐
我次次同frd落都係去飲野傾計自己玩

除非佢想同其他人玩想識人姐
唔係既話都無乜野既

夏榮

初瓏 不過冇錢

唔好咁貴

得翻3日

女朋友嬲左我
佢話我掛住ex, 其實我真係對佢無哂感覺...
佢宜家ig改哂名(本身係情侶名)
唉
佢岩岩仲話比時間佢諗下

Block左ex佢，比多d安全感佢

其實同ex無哂任何聯絡，佢知我同ex嘈得好勁..
唉

佢係咪搵藉口嘈你咋

幫你唔倒
去觀廣買個啦

係囉 block俾佢睇
咁都唔ok嘅再諗

貴但都唔錯吖
影低你地既回憶

唔知佢有無呢 有我又要再諗過

千祈唔好買白色 會變黃

平時有冇見過佢拎出黎玩先

佢話：block有用咩

This

直接問佢：咁你想點

[size=6]is[/size=5]

唔夠訓

Great

咁就早啲去訓啦

加多句：咁點先有用？

咁樣講會死

屌，佢叫我證明，點證明

又青b好7啊

你囡囡咁驚咁無安全感既

唉

?

到底一個女仔畀人屈係公廁可以點做

分享下 ？

怪獸咪gay

冇野可以做到
唔出聲過返正常生活 個人低調啲

本身係純屈定行為上有野誤會左？

屌哂佢地老母

嗚啊好正

陰陽互補

返埋聽日就做廢青，已經約好晒行山唱K睇戲

點解會面紅

因為熱

因為緊張

D冷氣開得好行

紅牛當水飲

咁係有靚女？

我都唔知

可能發燒 check下好

個cursor制剛剛喺回覆制

唔講咁多，即刻駁嘴！

Battle啦！條條大路通羅馬！

我就話！條條大路通陰間！

好煩 條女因為我早兩日換左電腦背景做我女偶像而唔係佢既相 但我手機係佢做wallpaper 嬲左我幾日 又話佢係咪女人? 姐係鐘意佢點點點 我駁極佢都係圍住呢點轉 話唔鐘意自己男朋友鐘意個另一個女既 我只係覺得偶像拎黎崇拜下換張背景姐 咁都要比佢屌 有冇巴打可以教下我點回應佢 到宜家都諗唔明有咩好嬲

利伸:我好愛佢

笑左
佢真嬲？

屌你 咪俾我聽到你話任何異性靚仔

回佢：set做wallpaper太open喇，你只係屬於我就唔會咁揚啦

我話條條大便經肛門

做男人之後鎖住個男朋友

好到肉 下一句應該係分手

佢係堅嬲 佢平時都係唔係幾講得笑個D人黎 有時講笑佢會好認真 所以我承應佢都係小器個D人黎 不過我真係R曬頭唔知有咩咁好嬲

換個肌肉男靚仔，等佢知你gay就唔會有依個煩惱

完全唔鐘意同人分男朋友嘅感覺
你個係咩明星

set女偶像做背景個啲真係自殺
巴打一路好走

點解 我wp都係偶像

我係風景 唔係好鍾意放人做wallpaper

依啲好難搞 你換左張wallpaper去算啦

如果你夠薑 你試下全部野都用佢做wallpaper
Print好多佢啲相出黎乜鳩都痴上去 向佢表達你嘅愛意 話以後咩都用佢
佢發覺柒同老尷就會冇咁執著

女朋友唔鍾意就換左佢啦 好小事姐

你點同呢
有啲人真係對呢啲好小器

我就話！條條大碌插屎忽！

極端的愛

我lock screen係個海
home係同條仔幅合照

Gay

我都覺得係 有時同D女同事Ws 一日都傾唔到幾句 佢又會發嬲 某隊鐘意左好幾年既組合 其中一成員

賞心悅目
𥄫女乃人生一大樂事

起晒雞皮

你好麻甩 我唔做依d野架

多謝巴打意見 不過佢一定唔受呢D

我以為你話換左個女朋友
心諗竟然有人衝動過我

屌 check ws? 我從來都唔check佢 因為唔想佢check我 最多問下佢乜水搵佢
每個人都有私隱

屌好核突呀媽咪

我以前會set啲Eva green之類嘅電影nudes做wallpaper但喺街俾個大嬸發現左之後淆底轉返正常相

我有呀 不過佢話唔洗(即係要) 佢都仲係嬲到宜家

笑撚死

眼花喇 早啲訓啦

佢係咪好文藝好認真嗰種黎

女同事就可以體諒d
拿女明星 就算俾你痴到成屋都係
你都呢世掂唔到人手仔
女同事就唔同喇
你見同事肯定多過見女朋友既時間
所以有時女仔就會介意

有無圖 等我幫你分憂

麻甩幾好呀 麻甩一齊𥄫 可以加分

我唔信 人黎 拆穿佢真面目

仲唔係娜恩

睇黎我要惡補下中文先得 容咩易下次奶野

拆左媾唔倒女架喇

娜恩我都可以分擔下喎

都係 唔怕佢嬲
一齊𥄫仔點睇

唔昅女點溝女
望真d先得架ma

我唔係地盤佬
講真我成日都走寶 有fd同我講先知因為我好少望人

This is great
不過佢鐘意嘅我ok

我都會同佢𥄫女 佢會同我講覺得邊條女好正
我又會講下我覺得邊條仔好正
不過我成日話正嘅仔佢都話佢唔鍾意

靚仔賞心悅目過靚女

冇用架你 戴個雷達望女啦

都係初瓏同普美好

依樣真 佬味同不羈嗰啲正到仆街

我決定下次去旅行拍片，叫fd拍我問情侶既女仔，我可唔可以同你男朋友影相睇下佢地反應

留翻夏榮俾我獨佔就夠

記得買保險
留低嘅都係一份心意

我鍾意書生味

其實不羈係正面定負面

上次想問，但未有必死覺悟 依家準備好

屌你 估唔到你咁黑心架燒燒

我好貪心 留成隊比我就得喇

講我？ 我只係知依到好gay

留番個經理人俾你啦

中間啦 同player唔同
8,90s啲明星好多都行不羈路線 哥哥都行過

為左佢屋企人好咋

喺大峽谷前面問

唔驚 我有咩風浪未見過

書生得黎對我麻甩我都ok
仲有啲好大負能量好似奇洛李維斯咁嗰種都好撚正

我嘅幻想破滅

唔好掛住我

圖呢

幻想啲咩呀 不安

你鍾意有滄桑感既男仔
但現實會比人話係⋯廢青廢老

諗起佐助形毒撚

依家冇人識你呀！人起朵你起朵！

你咁黑心無女仔鍾意
我為佢地好，睇下佢地經唔經得起考驗咋

所以揀個男朋友有少少大叔 好撚正啊啲廢毒撚

唔話你知

Critical hit
經咩考驗

屌 你估人人有潛質做

佢地伴侶將來轉gay會點

我叫阿俊

你gay我都未gay

俊？邊撚度俊呀？睇下！睇下！邊撚度俊呀？屌你老母！

女朋友都係 兩個一齊廢up都好開心

我唔gay
睇人反應係最正。當做實驗

俾佢打patpat好正

要女朋友似大叔

我唔想識人似奇洛李維斯咁慘

對住條女好大壓力 佢番工壓力大就同我呻，我番工攰就唔可以同佢講，佢會覺得我好煩 係佢面前要扮到好開心好正面真係好辛苦，成日一唔岩佢心意既野就屌9我蠢，大佬我都係人我都有情緒架 有時對住佢慘過對住上司，想揾機會同佢講又唔知點開口

不敢想像

笑撚左

有腳毛？

唔可以咁唔公平喎
但係搵次講清楚 唔係好快散
一係要搵朋友呻
情侶呻下其他問題都係一種信任呀

少少姐 太正經我會頂唔順

好慘
我好想識佢
佢同River Phoenix一對好兄弟係我最鍾意嘅人

咪照直講囉
忍係辛苦的

照直講 如果佢係個理性嘅人

你唔聽佢呻得唔得

唔講到時只會爆獲勁，同佢傾下囉

你應該打錯左次序

……我覺得我同你一樣…男朋友成日係我呻緊果陣話我唔應該咁諗乜乜乜

岩岩比佢話完…

咁都係唔啱喎
痴左線咩淨係可以笑
佢唔俾你呻好快你就唔搵會呻

其實佢呻黎呻去都係個d野，我已經聽到慣曬 不過個問題係佢呻就得，我呻就唔得，搞到我要食埋佢d負能量

做人做到我咁，哈

你地拍左幾耐啊？有冇同佢講過先

呢個次序會到佢頂唔順

食負真係好慘 一諗起佢就諗起d負能量

田田！！！！！

我地識？

最大問題係已經觸摸佢想要d乜，好多時做d唔岩佢心意既野又嬲9我

依啲全部搬出黎傾啦
我同佢都係乜柒都傾 嘈幾次細好過一次爆晒大鑊

差唔多可以唔洗再影響到其他人喇

你確實有j喎

？？

已經第五年，以前未番工個人冇咁重戾氣，而家番左兩年積積埋埋d怨氣加埋佢d負能量個人好重好攰

以為捱完個大學就一天都光哂，原來人生既惡夢先真正開始
搵到工又點？都唔係我想做既野
想讀返書？受歡迎、有用d既master都神早dead哂啦
等出年再讀？咁今年咪空左囉，之後master grad咪學歷高左，工作經驗又相對地少左囉
我依家都唔知點好

嘩我有frd同你一樣 同男朋友呻返工野比佢男朋友指住話佢eq低唔識處理問題 之後佢就唔再搵佢男朋友呻

哦，依家個名咪幾好囉，男人係要用返個man d既名既，明哂！

gay

你係唔知邊次認左係男人黎架，所以我之前先死都話你係男人咋嘛

係啊 我有時會認做仔 因為喺連登女人係原罪

你有無指定想返邊d工？
其實出左黎做野你唔會想讀返書

我本身都已經係個罪人，亦唔怕多多幾條罪

乖啦

一年時間其實好短 唔洗睇得咁重
你計返當你60歲退休 都成3 40年做野 呢d野真係唔洗擔心
最緊要個目標係岩 起步要正確
起錯個頭 比多五年經驗你都會輸人一節

我無指定想做咩工，我對analytics/market research個d有興趣

深夜總是負

This time me agger ah monster

真係 要玩好快d玩要讀書好快d讀唔洗咁急諗返工 一定要返咩工咩工果d 因為有30幾40年比你做到死為止喇

依句真

我想做analytics個類d工，所以我想讀hku個mstat，打返好個根基
因為我本身係bba，話之幾多個scholarship、幾多個dean's list、1st hon都好，我知我係冇料既，所以至想去讀呢個master去鞏固好自己

thx diudiu bro

唉岩啊
我男朋友叫我搵好姊妹啦~幫我唔到喎

訓啦柒頭

dead左既咪等下年報
今年你搵d相關既工返住先
咁依一年你都唔會係浪費左呀
第時interview問起都答得出依一年做左d咩

今年報定下年 一兩個master係好啲 因為太多人有

加油啊!而家搵番份同一個field 既工先?而家呢份你真係咁唔鍾意咪唔好做囉，如果唔等錢駛

咁樣計，我依家22歲大學grad，23歲先讀master，24歲master grad
咁到時出去搵工，都係得大學個時既工作經驗，因為讀master個時我就梗係會專注讀啦

再睇下有咩啱，暫時hku mstat最適合我想學既野

其實出到黎做野 際遇同工作能力會重要好多好多
如果你識大粒野就例外啦

我唔知你想做既野係咩種類 但我覺得只要學歷夠入場 之後既發展唔會因爲你學歷幾高而好有利

可能搵part time就算，因為我都要溫書考qualifying exam，我本身唔係讀數/stat，根本冇底

好狗
依d說話難聽過粗口
聽人呻都係聽佢鳩up架喇 敷衍兩句都算 又話人蠢又剩
佢都講到出口
咁你都要識做喇 搵朋友呻/上黎呻
好過搵個唔啱既對象呻完仲要比人話返轉頭

我都有諗過你講呢d野，所以諗緊應該搵grad job做定為出年既master而努力

Not bad
我自己on9要repeat
本來21，依家要22先grad
我嗰科唔考牌冇用 要讀多一年course, 已經23
仲要實習兩年，25
之後返香港再考牌都已經27,8
你24冇乜問題啦 大把時間

但我相信你個科係已經有份工等緊你個隻

講係咁講姐
比我選擇如果屋企負擔到既一定係讀書
讀書唔係純粹為做野架ma 係增值自己個人
咁早出黎做野把鬼咩

絕對唔係 好多人考完個牌都得個吉去左做其他野用啲普通科一齊爭
只係考左牌多啲啲機會向上爬

其實屋企負擔唔到我讀master，我只可以借錢去讀

咁我想問 如果你條仔剩係 哦 嗯 係啊
會唔會收貨

噢，好想知係咩科

諗住之後再讀書 依家滿足我父母 遲下滿足我自己

Law囉 做得掂就好 做唔掂就收皮

唔等你養家就放馬去讀啦
你諗下個master用幾十年架wor

咁唔怕啦，你呢d讀得耐唔會有問題
我讀個d就會俾人話讀得耐但缺乏工作經驗

有錢人

但係我到差唔多三十歲先正式有生產力 希望有人養我

有條毛咩 我唔係進修係想讀第二個bachelors degree啊 老豆一定屌我on9 要自己儲錢

應該唔收
我上黎就係想問下
如果男/女朋友係你好唔開心果陣話 "你諗多左啦~我覺得你為呢啲野唔開心好無謂，根本唔值得"(佢係真心好睇得開果啲)
我應唔應該收貨
定係我係大港女

我覺得一年半年問題唔大
我一grad就做野
做極都係蚊型公司
Fing左3,4年先發覺自己咁唔掂
但已經嘥左4年
工作經驗又唔係度度睇
所以諗清楚好過驚而行錯路

成日自己會亂唸野，有一個錫自己既男朋友..
仲做咩要唸咁多野
但佢而家26歲失緊業... 又吾去搵工...
我想堅持落去，但我怕我亂唸野到頂吾住
我真係好愛佢～

出國留學 家底雄厚

Bullshit啦
唔開心都唔係想聽人講經
係想人氹下多過乜
鬼唔知係諗多左咩
咁真係唔開心吖嘛

一次半次就收貨嘅
次次唔開心都呢句咩
有時係諗唔通還好

吾你老...
佢點解唔搵工先？生計完全冇問題？

咁樣…有冇諗過做住part time讀

其實你係咪想佢代入你角色跟住好care件事

打番正字先

你亂諗啲咩？覺得冇將來？

傻啦

屌 成點鐘 收皮準備扮工先

係喎你一講我就眼訓

係呀
我知我自己咁唸好衰

好好奇點解我間房冇鐘但係有秒針聲

其實都唔使佢care 既…
但唔想佢勁理性咁分析話我因為乜乜先唔開心 叫我控制下~

正常嘅 都廿幾就三十
如果你自己本身唔算好搵得錢你會擔心係正常

定係一路打住份工報part time master ？捱兩年

你問心覺得佢係一時失意定係本身個人就好懶好無目標?

幻覺 你眼訓喇

真係有 但搵唔撚到嗰個鐘

佢真係冇人生目標..
問佢想做咩，佢話冇架，只係想搵錢
咁好呀～ 佢成日話自己吾叻，冇學歷...
就去搵埋d 11k 13k 既hea 工（工人？吾知咩工啦）
又同我講可能哩份工都會只係做一兩年就走
我話又話過佢，幫佢搵埋agent 叫佢試下去見工..
都係咁樣
但.......佢真係好錫我...... 好愛屋企人既一個人
我不斷唸...
我係中意佢？定係錢？
我仲未有答案

佢俾唔到安穩生活嘅感覺你
即使佢淨係搵十幾k
佢肯安份守己做一份長工唔會一句唔鍾意就走 唔會走左又唔去搵工、成日好似今日唔知甚至唔理聽日事咁 我相信你都冇咁唔開心仲可能體諒下佢辛苦
佢根本就係條條fing嗰啲人黎

錶呢咁？

冇 唔知咩喺度響

呢個世界唔係有愛就可以行倒嘅
你地個價值觀唔同
根本好多野都行唔遠
正如我地叫你打番唔字
你都會覺得吾字係舒服啲
當然你個問題係大啲架啦
試下認真啲傾下囉

計時炸彈

屌你老母

絕交

今日係書展撞到暗戀既人
仲要係佢同我say hi 先
咁耐無見都仲記得我
但佢隔離又有個男仔
究竟想點姐
好開心又好傷心

認真問 如果係longd, 點做啲野令女朋友覺得我愛佢

我要發宇宙通行証俾共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

抵啦

打個招呼都唔比咩，普通撞到朋友都會啦

認真答，LONG D九成散
加油

今日last day好撚開心呀

恭喜你

多謝菇菇
廢兩星期就去旅行

我都仲有兩個星期

做咩

暫脫苦海

返工玩osu

咩都唔理了，去完旅行先算

仲有兩個星期去越南

你係咪純粹想揾個人聽下你呻？你會唔會介意佢hea覆你？我女朋友又係咁，佢呻黎呻去都係個d野，我又成日答佢差唔多既答案，係我個角度其實都幾無謂，但係如果佢收埋唔講自己屈住又鄧佢辛苦，唯有聽佢呻 不過重點係佢唔中意聽我呻，會話9我煩

終於last day

想去日本玩

泰國越南

咁咪唔公平囉 佢呻就得你呻就唔得
但正常黎講佢覺得你呻係煩既 點解會諗唔到其實自己呻都好煩
如果呻黎呻去都係差唔多野叫佢睇開d喇
係時候要慣喇

曬到變賓賓

想問女仔如果曬黑左
係咪會慢慢變返白

我都想去日本玩

正啦

望穿秋水終於到

飛田新地

我諗我曬到變nigga

做職安真漢子啦

琴晚同心儀嘅男仔傾關於佢事業前途嘅嘢，一路俾咗好多意見佢，到最後佢突然對我態度變到好似好陌生咁

因為前日同佢傾電話傾到三點幾，所以佢琴晚突然同我講話搞到我咁夜瞓好唔好意思。我同佢講我冇介意因爲我都鐘意同佢傾嘅，但佢覆返話自己自私先搞到我夜瞓

到琴日講完good night之後佢都冇揾過我

係咪佢已經對我冇興趣？

利申先我冇追post

但想點點解你會用到"收貨"呢個字眼?
你覺得佢俾嘅回應只係貨嚟?

每一個人對唔開心嘅事睇法都唔同
有人小小嘢就覺得好大鑊, 有人天跌落嚟當被冚

你講, 佢肯聽, 分折完再講佢嘅意見, 其實唔夠咩?
如果你唔係想要聽呢d嘅, 咁咪唔好搵佢傾
唔係每個人都可以俾你想要嘅嘢你
至少佢已經出盡自己全力想去安慰你, 而唔係哦同嗯
不如你都試下係佢角度諗下啦
佢係你男友, 唔係心事收集機
唔係你擺d唔開心嘅嘢入去, 佢就嘔返d你想聽嘅說話出嚟

咁依家你覺得, 仲應唔應該"收貨"?

我都未問老細可唔可以去grad trip

當網戀咁相處
搵多啲佢
每日同佢大概講下你會做或者做左啲咩去左邊
問候下佢
我都係long d

我用左成年先白到少少

囡囡就唔好搞到自己咁黑啦

好想食完LUNCH就唔返返公司返屋企

1: nothing's happened
You're way too sensitive because you care

2: he likes you but he doesn't want to talk about his career with you

OR

2: he just wanted to whine/talk

Observe la
Sorry ah diu using laptop ng sik da chinese

有人唔識打字

er 其實係之前個post 咁講我先跟住用
冇諗咁多sorry

你講得岩既 但係係我角度睇就係
我唔開心
佢覺得我為呢件事唔開心係唔合理
係咁說服我接受佢果套

例如我會好擔心某啲野咁啦
佢就覺得好無謂，擔心黎冇乜意義
我都明既，但就係擔心緊驚緊啦嘛
如果我真係可以做得到佢個境界就唔使講咁多次呢啲野啦

有時有啲同佢兩個人之間既爭執都會有咁既問題
所以好迷惘

黑又好白又好 唔同味道喎

黑黑地幾實睇落去好健康，個膚色

巴打你好搞笑
我好想揾佢但又唔敢呀
係咪等佢揾好啲？

又係時候去買零食捱埋個下晝

佢有j絲打黎

同ex分左好耐，佢block左我fb,ig,都無任何聯繫，最近聽朋友講起佢有新女朋友，雖然當初係我話分，但有d心酸同唏噓，不禁諗如果timing岩同無信錯人可能唔會有呢個結局

咁又唔洗sorry, 大家都係吹下水
只係我覺得, 如果對方係有心去聽你講, 俾意見
即使唔明白唔理解你為咩唔開心
其實佢都已經盡咗自己力去為你分擔

當然對方明白, 可以站係你角度去諗係最好
但唔係每一個人都做到同理心
既然佢每次俾嘅意見都會令你更失落嘅, 咪避重就輕

兩個人一齊唔係咁簡單架
特別係要相處心靈上, 價值觀上嘅問題
但冇人有義務接收你嘅唔開心
正如我有煩惱嗰陣, 同男友講佢都俾唔d咩安慰我
永遠都只係識話: 唔好唔開心啦~
當初我都覺得好廢話, 佢唔識安慰我呀bla bla bla

但慢慢覺得咁樣都係解決唔到問題, 仲破壞感情
倒不如試下欣賞對方, 其實佢已經盡咗力
然後自己搵朋友呻好過

書記姐姐每日著到靚靚去吸引肥仔
肥仔有福

好撚想放假

正常嘅, 知道前度有第二個點都會有d心酸
但發生咗就係發生咗, 冇得講如果嘅
FF嘅嘢就留係內心, 繼續行落去啦絲打

肥仔回歸？

睇黎係都鍾意左肥仔

送句歌詞俾你同佢
這刻收一收腳步 為對方拍拍滿身的塵土

thanks,係我朋友面前我仲笑住講佢有女朋友好好呀，但個種微妙複雜既心情好難講俾朋友聽，其實過左咁耐，我一開始刻意將佢置者腦後，但依家反而開始先開始諗返件事點解會變成咁，令到我好想向人傾訴，但要坦白自己內心真係難，之前我同朋友講起分手原因淨係講左其中兩個，仲有好多好複雜既心理無講，我驚我講左佢地唔明我感受，同覺得當初係我自尋煩惱

只係打個肥字有叉同仔揀，手快揀錯

係正常嘅 因為你當初係壓抑左個感覺
冇事係你自己氹自己
有外力到就引爆左個炸彈
冇野嘅 依家面對番 都未嘗唔係一件好事

暫時未有嘢做先上一上
過兩日回歸

肥仔同肥叉好似都差唔多

係既，世事無如果，timing一開始就錯左，我地係無可能一齊keep落去，只係分開之後無咗糾紛先可以學識懷念對方

打和啦super

有時係架 本身大家嘅性格只啱做朋友
一去到情侶關係就打晒交咁

嗯嗯我試下
多謝你

好想去旅行
好想事業發展到
好想自己嘅戰友都爭氣

活在當下, 放眼未來

無得翻轉頭就由得佢過去囉
反正世界咁大

慶幸自己係人生呢個遊戲入邊
智力同幸運係主力屬性

last day好爽
等你回歸呀
btw原來書記姐姐今日著摟屌裙，係咪想肥仔

一打個肥字就有叉同仔
成日揀錯

有智力但係冇裝備，打唔贏主線

今日洗冷氣，而家坐係出面啲梳化到等佢地整完，好悶

只有韌性, 不斷受傷得返黎的

渣ga

有得升都唔錯

算喇都過左去
唔啱timing就係唔啱
錯過左就係錯過左
都無得返轉頭

刷唔到裝呀ching

之前返沙灘工曬到隻色勁污糟好核突 用左我成年先白到
污糟黑好核突呀

咳到痴肺

無運係咁架喇

又青b

個人鍾意白白淨淨

ching 你無野呀嘛？

洗唔洗睇醫生

沙灘

冇所謂，就算比你做全ser第一，又有咩意義，只係一個虛名

黝黑咪ok 再黑就接受唔到

去睇醫生啦，之後拎假紙射波

去睇醫生

好掛住bb

爽吓都唔錯吖

白白淨 頭髮長長

一陣就比人爬頭,冇意思
最後你都訂唔到課金玩家

呢位巴打

做咩呀

扮左成日工，一係好忙，一係無野做

終於可以走了，食屎啦教畜

恭喜哂

咁先好玩

最後都同左校務處同肥仔講bye bye
算係咁啦

上網又話有，去到話停售
食屎啦，好彩我收工順路行過黎姐
實恵真係世界級fake

通常上網既庫存都係fake的

識貨

好黎好去

RIP
開過個新嘅

屌 有另一個ac不過驚俾人認得

屌 有野想同燒燒傾

驚咪開新
太空卡24蚊

Y me

可能係我適應唔到變成戀人的相處方式，兩個都唔識點拍拖，先有咁既結果，不過每個人處理感情既方式唔同，我認為可以做返朋友(至少見到會打個招呼)，但佢覺得唔得，咁我都會尊重

下個會更好 加油

辣殺公司，仲叫我去mega box睇下
聽日去

講byebye書記姐姐唔理我，果然心繫肥仔

橙 可能肥仔唔鳩理佢 佢傷心緊

晏啲摷下張卡

新黎報到 唔明白個關係

好，多謝你提醒，我就係唔想開錯個頭，所以之前份工先唔做

Part time通常幾多錢一個鐘？我指做office個d，真係唔太知道

情郞兄翻個份嘢就有個肥仔同事
就有位書記姐姐好冧個肥仔
入去佢地個間房只會理肥仔完全唔理隔離個毒撚
不過個肥仔已經有女朋友
大致上係咁啦

肥仔兄罪孽深重

應該係最低高資d朋友仔

工資

Around 40-50多啲
但預左忙忙地

諗清楚啲好嘅
加油

簡而精

燒燒 事情解決了

著晒摟屌裙扮到鬼火咁靚，到最後都得唔到任何野

唔需要明啦，都走左

屌你咩
不過冇所謂啦，反正我不問世事唔想同佢地講野，唔關我事

冇所謂啦，反正唔關我事
只係一直隔岸觀火

起底睇左原來你啲PO都係冇咩人回你

認真post就多

你本身就舊膠嚟既

解決左就好啦

做膠冇煩惱

我都好想做，但係做唔到

朕骨子裡是膠

膠屌

之前煙腸間公司80粒鐘

怪獸之前係咪你話鍾意metal定邊個

分左手就黎一星期 我好掛住佢
因為自己細路女
成日喊

鐘意細路女

喊夠就重新上路啦

你男朋友原來同緊舊膠拍拖

我聽晚諗住試下約佢星期五係岀黎
但好驚

冇彎轉就算啦，細路女有時好煩

約佢出嚟做乜

細路囡

痴漢呀

目的係箍煲？
之前分果時係咪好僵？

我知佢未放得低我 我搵佢 佢都仲會應下我

想睇下有無機會一齊返

咁希望你有期望既結果

破壞真係好容易

其實唔僵
對上個星期六同佢岀街 之後自己唔開心 係咁喊
佢又唔知點哄我 之後佢覺得佢剩係比到痛苦我
臨走果下我有攬住佢 錫佢 佢送完我答車
之後wtsapp 同我講
之後我叫佢諗清楚先決定

到星期日上就我問佢一齊返好無 佢話唔知
但都好冷淡
期間搵過佢fd 幫手問 佢都係答唔知
之後星期三晚忍唔住問佢 佢答我唔好啦

之後我wtsapp 佢都有覆我
但我又覺得佢未必會岀黎

Sorry for 1999

好驚 驚到唔想食野

因咩事分先

一舊膠有乜好玩啊

btw係咪只係你心邪吓咋

咁你暈低既話就見都無得見喎

上面打左
其實本來好好架同佢

有逼自己食 但真係無胃口
好掛住佢
我逼自己咦幾日唔搵佢

希望佢會諗起我 會想見我

我無啊 但我有講過話比bb聽Metal

上個禮拜去左interview
Job duty寫住provide nutritional &dietary consultation to customers
都知要sell 佢公司產品
但以為係個客上黎公司見營養學家
都可以實踐下學過既野
點知去interview聽落覺得同企舖ge sales冇分別 好灰

In果時佢話等人用 聽落大機會請
番唔番好

返 試用期唔岩咪走

Agger

Oh... 明白了
試下啦 50 50

同佢wtsapp 佢好冷淡覆我
有時剩係覆符號

有次我太想同佢講good night
同佢講完佢覆我
🌛
之後off 左 過兩分鐘再覆我
Night

唉 佢性格好固執 我覺得佢肯岀
最多都係兩成

就好似星期六同佢 wtsapp 左陣

佢好冷淡咁秒覆我
之後講左陣又唔理我

細路女煩到嘔，又咩都唔識

等哥哥教佢咪得囉

係對住男朋友果陣性格似 平時做人做野無問題

唔好chur佢囉

翻下都無壞吖

無chur 啦
控制住自己唔搵佢 博佢會諗起我
但佢好固執 佢應該唔會主動搵我

兩日無搵佢啦

等佢自己一個靜下先
你一搵佢又分分鐘諗起果日
過多兩日先再搵佢
未必要hi或者傾閒計
食甜品影俾佢又得
或者煮個麵影俾佢開話題又得

我唔想發燒呀 我想番工呀

竟然會想翻工

番工好開心 個個又錫我
屈係屋企都唔知做乜鳩

沖個凍水涼是否有效

試都唔好試添呀你
飲多啲水
然後焗身汗出黎就好

好幸福呀又青

究竟有幾多人唔知道發燒係要降溫？

我次次都係焗汗架喎
用凍毛巾抹身囉
淋凍水你啲抵抗力會去晒保溫度
會衰多兩錢重

我啱啱都諗起依個post
屌哂鬼

到底係感冒焗一身汗呀定係發燒焗一身汗呢⋯⋯
btw我病都係焗一身汗/跑步出一身汗
第二日會舒服好多

啲人話 發燒唔知點解會覺得凍
你本身個人得37度感覺20度
同發燒燒到39度感覺20度
應該都會有少少分別掛

感冒 咁又青係感冒吖嘛
出汗係加速新陳代謝嘛
應該ok掛

但佢依家唔係發燒咩？
發燒黎講呢應該係食藥加瘋狂訓教
訓醒就退燒
至少我係咁

靚囡著數多啊

降溫太快都未必好

涼涼地嘅水嘅涼ok 唔好太凍 太大溫差身體好易適應唔到
飲多啲涼涼地嘅水
一來Keep hydrated
二來飲水先易降core temperature 比由身外之物傳冷入體内快

勁詳細講發燒

too long didnt read

咁我肯定無著數了

D人grad左就唔會睬人，現哂真面目了

啲同學真係十分濕鳩

本身讀緊都有幾個算傾得埋，齊齊做project，依家grad左有時想問下佢地有關grad job既事都睬我都廢鳩事

咁早現真面目咪幾好

早啲訓就易好啲架喇
以前試過較鬧鐘起身食藥
係冇用架 食藥係俾你好訓啦

依啲真係好撚現實 屌
可能佢地驚你同佢地爭野做
我嗰班啲人都係
因為冇group work 計分嘅野人人都唔會出聲答人資料
但係去party就扮撚晒friend搭曬膊頭

得返一個仲有聯絡，果個就真係超級好人啦
我咪話我想去做part time既，我見到A公司啱我做，但呢間公司係某個現左真面目既同學既舊intern公司，我依家唔知佢仲有冇繼續係個度轉做full time grad job，所以我怕到時同一個地方做野，明明大家本身咁高咁大，但我就係個度做pt，佢就係個度做full time，好似有d唔知點咁

我都算幸運
ive都仲有keep住聯絡吓

聽到你咁講我個心都舒服d，知道左依家原來咁多人都咁現實

有乜所謂吖
照do

哈哈 無啦
岩岩忍唔住問左
之後嘈左鑊甘既
我問佢仲愛唔愛我 佢話唔愛

完啦

我依家選擇去做part time係為左出年讀master，咁到時master grad我依家呢一年就唔會俾人感覺空白，仲可以做有用既工黎再豐富下個cv

係有啲心理包袱嘅
不過為左前途如果有用都照do啦

傷心一輪好啦傻女

Support

男仔另計啦 要超級靚仔先有著數

睇得出絲打係好識計劃自己既人
加油

唔好chur佢 我覺得佢諗清楚後有機會搵返絲打

我問佢係咪我同另一個男人一齊
一齊訓埋你都無問題
佢答我係

我恨佢一切
我恨佢視愛情為無物
我恨佢 一星期可以放低半年既感情

我恨我咁愛佢 付出咁多 結果體無完膚
佢好似咩事都無

我覺得除左中學識既keep到最純真既友誼之外
其他識既真係垃圾。。
ive識既 果陣返學傾得好埋架 考試有tips就痴埋黎
做pj有能力就個個都爭住同你一組
一grad左鬼理你咩
你連佢條頭髮都見唔到呀
所以同學還同學 朋友還朋友 分好開 唔洗太投入

完啦一切
已經唔傷心
無曬希望 得個 恨

係番維特健靈 平時經過已經見冇人行間舖
齋企等收工會好想死

其實我唔知我咁plan啱唔啱，我真係唔知

感情唔同讀書做野
唔係付出幾多就可以收穫幾多
係要比到對方想要既野
你咁樣逼佢 只會比好多壓力佢

係，尤其一直以來都係我食住佢

佢唔愛你果陣真係理得你死
你地都已經無關係
你同邊個訓同邊個一齊佢已經無感覺喇
所以 傷心一排又係一條好漢
btw加油

你講個d全部都中哂，係我自己冇人地分得咁開，總之就係估唔到

分手分得狠好過溫和嘅。。

明啊

無人知自己做得啱唔啱
最緊要依一刻覺得舒服就好

壓力 關我q 事
我每日諗住佢 想追返佢

人地一星期就放低曬 係我傻仔炸

我剩返既係 恨 我恨佢一世

中學同學大家識個陣日對夜對磨合晒
無咩利益問題又純真
越接觸社會自己個圍牆越高

幾好呀 死曬心

轉變得好快

做到呢一刻最好既決定就得架啦
人要識變通 到聽日變都無問題架

藥箱都變首飾箱

#

我果陣返左一個sem就已經睇清哂
返左無耐就分哂小圈子咁玩
你依d局外人想插隻腳指尾落去都唔得呀
呀仲有考試
唔識大家討論下好正常
你見到佢真人就話問到佢
你一ws問 十個有十個都已讀架
係唔會有人應你架
然後考完試又係到rfrd

經一事
下次就識對住依d人唔洗咁認真 寒暄敷衍幾句就得
反正佢覺得你無利用價值就唔會搵你

乜咁大怨氣呀

好似係我頭po嘅留言

如果條女講分手 會唔會想對方挽留下？

無所謂既又
不嬲都傾得啱咪做frd 傾唔啱就由佢～

唔怪之得咁熟

咩原因分手先

係愛就去啦 上黎問做咩

岩岩受完刺激 分手一星期切底放低曬
仆街 仲要我係佢初戀黎

男人正仆街
愛就講啦屌

早排講過雙方價值觀有d唔同 我叫佢諗下係咪適合一齊 期間就繼續一般拍拖咁
然後今日就話覺得唔適合

以前鍾意ex個陣都有挽留 但冇用
同埋呢個女仔佢唔係將分手掛係咀邊 所以我問一問女仔係想點

仲有佢話佢係好絕既人黎

入左friendzone好耐 點先可以突破到？

價值觀依d野又真係有d窄既
你地仲有愛既咪大家就下大家磨合下
如果可以一齊返既
就唔好得個講字
行動最實際

唔知到時點好，雖然我只係啱啱apply左份工，唔代表人地會in我

頂 你個肺
咦個時候擔心嘜野

都分手啦
一係永遠失去
一係一線生機

留鬼留馬
講得分手就算啦
諗咁多把鬼

一個瞬間
令佢心動既一刻

我知只要呢排搵到份對cv有幫助既part time，咁一切就會好得多

問題係 之前曖昧過 但都係衝唔出個心理關口 又約唔到出黎

因為當初衝動決定去外國讀書 係到左外國之後佢先答應我一齊 但係佢最後接受唔到Long d分開左 我真係好愛佢 但係番到香港搵佢佢已經對我冇哂感覺

男女無fd zone的
繼續keep going就會突破到

又出事

咪又係睇人

咁都無辦法喇

訓醒

靚仔/女就唔會有

long d真係9成散架，算啦，你都可以搵過第二個

好撚窮

大家都係窮撚

好sad

其實我都幾仆街

為乜而sad

好多野諗

mega box冇野行既

我知呀

原來玩具反x城係冇拉打

有都唔買啦 貴咁多

好想買天線得得b公仔

正
但係細個發過噩夢

我仲未去到人地咁成熟 仲係睇一個人睇得好重

你地一齊左？
Long D係難去維繫
而且 你地本身個基礎就薄弱啲

睇一個人重好似係罪，用心愛一個人，最後係會企唔返起身

我係例子

又話已經wfc

𡁻香口膠𡁻到牙骹痛

想練包包臉

唔練都有

肥婆
講笑咋

諗起c朗

個銅像定咩 唔記得

哦屌 fingfing下

拖出去切

唔知有無人真係會買

今日熱門啲post居然有圖

打野戰

好多痴線post

睇咩都冇心情，電腦大爆炸

裸男都好好笑

真漢子

班友話佢短過鳩毛

有圖啊
你唔睇

啱啱睇左 笑左

佢唔修鳩毛咪咁長，搞到鳩短短咁

痴線 我完全唔明個男點解要咁做

暴露狂之類掛

唔會係咁施施然聽歌 玩手機掛
叫我著少件上身我都覺得無可能

裸男搭港鐵：我活喺自己嘅遊戲世界入面，唔好理我

今日d人係咪痴左線

生日係咪可以乞生日快樂

疑似職員的男聲與裸男對話，男子對答正常，並表示他會在坑口站下車，又問「你畀唔畀我搭架？」疑似職員回應指「你使唔使落車著返衫先？」裸男則表示「唔使啦，唔該。」

蝦翁你生日咩？
生快呀

生日快樂

香港真係逼死唔少後生仔
正常咁痴左線

happy birthday to me

生日快樂呀夏巴

生日快樂喎

連登有愛

生日快樂呀

我讀drama架

男朋友中學畢業 我u grad
戴定頭盔我真係唔係介意佢唔讀上去
但係點解佢唔肯理解我會有壓力
同時不斷要我分擔佢D壓力
佢成日要我唔好care咁多野但係點解佢成日care成日呻
我從來都明白學歷唔係一切
但係當佢覺得佢有大把青春揮霍
當佢覺得賺到錢係要黎fing
當佢覺得我應該同佢一齊搵份頹工
當朋友同佢地既另一半好努力為未來努力
我就覺得好無力支持落去
其實如果佢嘈少我兩句我真係心甘情願養埋佢
但係佢好似驚我唔夠煩係咁話我唔夠體諒佢
而佢覺得佢可以煩我就唔可以煩惱
我就覺得呢段關係好大負擔
講完舒服曬

自己HD畢業 做左2年野
上年年尾發現自己有中度抑鬱
去食藥 但藥費好撚貴 下下成 2千3千幾蚊
但自己又唔生性 返工成日返到好抑鬱好緊張
搞到有FULL TIME工都返唔到 返PART TIME
但變左人工就去左醫藥費度
黎緊9月開學讀返書
而家仲有成個暑假 成日諗住要返工要返工好辛苦
好想自己份人唔好咁緊張

唔想返工

奇蹟冇出現，我都係要去黃金
又要搞幾日，我真係屌一聲

依幾日好靚

op好撚多人啊屌

唉
照入去行吓都好

生日緊係去迪士尼,去乜野OP

我又唔係囡囡

搭車見到個女ig神級 好正

ig女神

圖 or ...

依家海洋奇觀都要影相

我係廢物 唔敢影

播twice真係笑左

im like tt

女人用atm點解可以咁耐，我企左好耐都未到我

knock knock knock knock knock my door

大家嘅生活唔係咁同步
佢完全冇為一樣野努力嘅覺悟
呢啲要靠佢自己醒
或者俾佢冷靜下 睇下將來點會好啲

咁暑假就俾自己放鬆下
睇下自己有咩想做嘅就去做下囉
成日諗住社會嘅人應該點做
你個人會好大壓力

廢青去完黃金去西九龍中心
好多後生女女

好撚多人侵權印韓團poster同衫
咁多無知學生妹買

原來我已經習慣左失重

行埋去撕爛佢地

佢地勢力好大，成堆人圍左係到，我驚

侵權賺錢，twice官方t-shirt得一件，仲要去演唱會先買到
佢地整到七彩顏色都有，幾叻仔，又真係好多妹妹買

淆底獸

我明啊

雙拳難敵四手

買都買正貨啦，恰小妹妹唔識野

多謝你
不過藥費真係好貴 只係可以不停返工
而家好怕返工 行去返工個段路個人已經好抑鬱

一陣又要返工 好唔想返

搵唔到工返
睇見身邊嘅朋友好多野做
就更加覺得自己廢

射波

我都好想射 但係唔返就無錢
不過返完都係得200蚊

扣埋車錢飯錢就......

第一次好想個暑假快D過
唔想再返暑期工

我呢份暑期工 係屋企附近返所以唔洗車錢
食飯就食埋先返去

返幾耐 ？得200咁少

返5個半鐘
其實條更係18-23 但其實2330先收工

好撚悶

飲食？

hi 屌屌

乜撚野名黎架

有j的肥婆

大家點睇嘩屌，屌屌？

痴線婆一個

痴線婆

歡唔歡迎新人呻？

歡迎

獨遊op好爽

搞左成3個鐘都整唔到win8 iso落usb

weak

整到啦
不過仲要裝hdd同ssd好煩，都係聽日先搞

樹窿 樹窿

同ex分開了大半年，以為自己放下了。最近有戀情，但偏偏..偏偏經常憶起ex. 直至他突然找回我，只能狠下心說我拍拖了，一邊說，心卻碎了一地。

道德上我認為自己這樣是不對的，但情感是不能裝的。很痛。時間會沖淡一切不是嗎？

利申：現任很好

你憶起佢係因為甜蜜嘅行為同佢相似？
現任很好就同佢製造更多嘅回憶
回憶多左你就會忘記果種感覺 應該係

你現任知道嘅話，會好心痛...

只是和前度經歷過太多 太刻骨
我知道要向前看 要放低
所以只可以係到講 或者我只係留戀回憶嘅好
可能一個月 一年後 我會做到真正釋懷 同時都會好好珍惜現任 就係咁

yes

咁對你現任唔是太公平WOR

只要做得倒就得啦
一時間混亂都可以接受嘅
斷估你揀現任唔係因為佢似ex架可

Errr完全唔似
只能說你依個樹窿好和善
因為我心底裡都鬧左自己好多次

唔知點解呢幾個月間唔中有幾日會好掛住ex
利申 同現任一齊咗差唔多3年
唔敢同任何人講/唔知同邊個講 無論邊方面現任都好好多
希望佢無睇呢個post

咁就夠啦
你係因為愛上現任本人而同佢一齊
希望你早日放低過去
可以好好同現任一齊啦
有時我覺得鬧唔係真係咁有用
有心去行嘅解決呢件事只係時間嘅問題

呢幾個月都有啲唔如意或者似曾相識嘅野？

係睇到某啲post第一時間會諗到ex先
之後就好少好濕碎既野會睇現任唔順眼好炆

咁其實唔多掂喎你個情況
係咪有啲倦怠期嘅感覺？

其實我覺得係，有好幾次諗過想分手
但後尾一諗到要同屋企人交代就好煩，同埋我怕佢會做傻事
如是者呢個情況過幾日就會無事，然後過幾個星期又出現返
不停loop

咁你真係諗清楚啲喇
你呢啲情況冇野撻番著把火嘅
越遲散就會越傷

唉我想現實中搵朋友傾下都好難
一黎同ex拍拖個陣無公開過淨係得佢個邊嘅朋友知
二黎有個了解我又唔係共同朋友嘅但佢係男性
所以淨係可以自己收埋係心度

同你情況都幾似 但我同現任先岩岩開始
畀唔到咩意見你 但可以傾下
自問我掛住嘅只係同前度好開心嘅回憶 所以會不時諗起 不竟深愛過深刻都好正常 但敢問你會唔會為左前度而放棄現任？見你話現任無論咩野都好過ex

我雖然會掛住 但唔會因爲咁而同現任分手 同前度分手而成事實 當初因爲總總問題先分手唔係一時衝動啊 嗯嗯1999 我係冇咩資格講 畀啲時間自己 會知道自己想要咩

好好珍惜你現任

同左2個好朋友炒左，差唔多一個月，一個叫我唔好再煩佢，一個要時間。 我呢個月就黎崩潰

咩事搞到要炒大鑊

同男朋友一齊左3個幾月
識無耐就一齊 中間嗌過好多次交 佢成日講到就分手咁但最後又好態度返
嗌分手好多時係佢亂諗野 話覺得我唔太中意佢 佢付出好多都無用 好頹
其實岩岩一齊個陣我算係玩玩下心態 最近開始先真係鐘意佢 會諗將來
我都對佢好左好多 主動左
但係佢琴晚話佢已經無之前咁中意我 佢頹左
佢唔係第一次咁講 之前都成日話要控制下唔好咁中意我
我聽完好唔開心喊左出黎 佢氹返我話仲好愛我
但係我覺得佢講得出呢句 其實佢係淡左 返唔到去
我同佢個情景就好似去行山咁
佢一開始行到好快 好早就到左頂 之後慢慢落山
我就行到好慢好慢 先慢慢上緊山
唉
佢岩岩飛 去大陸intern 一個月
我直覺話我聽我同佢唔會捱到⋯ 好sad

自己臭脾氣 同埋同左個朋友既仇人講野

鐘意左個女仔

曬到仆街去行山

動漫節一年垃圾過一年

唔係鍾意男仔咪得

今年冇諗過去

仲係咁垃圾留名

咁多感情問題

見到肥婆cos scarlet witch

so do you

就1001大家都唔回post

仲有30個

有排啦
分明大家都有街去先唔上連登啦

星期五留守

行山攰到瀨屎

無街出
做廢青

做廢青先正

ching ho ball

但係無錢就一D 都唔正
街都無得出

home office咪得囉

唔係好事黎

出街出得多會無晒能量 要喺屋企毒返兩三日先可以繼續

行完山可以抖返三五七日

毒下都幾正

1001

仲有十個喎

推post 等人中伏

臨訓前再推一推

順手爆埋

女友過度多疑亂諗野, 有時真係覺得好辛苦, 明明我只係因為返工D野壓力大, 或者想打下機做自己野冇理到佢一陣/對佢冷淡左D, 就懷疑我乜懷疑我物, 我已經俾佢任CHECK電話, WTSAPP TELEGRAM FB CHAT乜都俾佢睇, 我仲可以做d咩俾佢覺得有安全感? 返工放工報到; 訓前傾個電話都做足, 有時真係好想同佢講："屌我真係冇媾女冇第二個呀, 有既話我死全家, 你想我點撚樣先信呀?" 當然我冇咁同佢講, 因為我驚我一爆就返唔到轉頭搞到分手, 跟住佢就會覺得我分手係因為有第二個, 真係好辛苦我又唔可以嚮佢面前爆, 好想喊其實, 每當佢夜晚先黎亂諗野, 打極都唔聽電話唔知佢諗緊乜, 第二朝仲要返工, 搞到夜一夜先訓得覺, 真係好辛苦好累, 無論精神定肉體上

好, 講完, 訓覺